男朋友好似同Ex未斷

點解連登咁多gay po

真絲

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

水泡confirmed

掟煲唔掟蓋

原來幫你買單 送你返屋企就係好？ 死臭雞

中出左未

佢話對個Ex無晒感情，同埋個Ex唔係真心好鐘意佢，所以佢話同我一齊開心啲

我講左唔想咁快扑野

咁點先算好？

唔好做我

藉口黎
個個男人一腳踏兩船個陣
都係咁同第三者講架啦

咁你咪同佢講唔該block撚晒前任所有contact lor

唔該唔好咁痴線覺得分左手可以做返朋友依d on9電視劇劇情啦由情侶關係果日開始，就無可能再變返朋友關係。

你話，你唔block撚晒佢d嘢，邊日我睇到大家係咁先。

你講得狠d，d人先識做㗎。唔係話「喔，我信佢，同埋我覺得做返朋友都ok既」咁你自己拎黎賤㗎咋

識左兩個星期已經一齊

可能佢個ex係男

垃圾樓豬明明自己走去做人隻雞係度扮野

點咩算呀 有人幫你買單就夠嫁啦 你理佢之後做咩姐

所以咪搵ex囉

`

佢話拍咗咁耐拖好難話斷就斷，但係對Ex已經冇愛情，只係好似屋企人咁嘅感情

我覺得係你了解唔夠個男仔，你諗下人地5年感情，你地只得個2星期左右，其實無論男女都一樣，佢要追你，自然會話佢同ex斷左，但實際應該係睇佢做左d咩野（有冇block哂電話之類既）先可以斷定都佢係咪分手

姐係佢可能有機會未分晒手？

得閒做下愛